1997年香港再淪陷不服來辯

Hong Kong is not ChiNa

光 復 香 港
時 代 革 命